有無北區手足呢排夜晚成日聞到啲燒膠味？

好似由上星期開始 ，
晚晚到十一二點就有浸燒膠味。
有時仲要持續幾耐下，
有無手足都聞到？

利申:住聯和

自推一下

有人燒嘢 但未搵到確實源頭
已有區議員 eg 劉其烽/張浚偉 跟進

好耐了，十一月定十月已經有，不過近排有議員跟緊

唔該哂巴打
有人跟進緊就好